熱狗: 熱血年宵大受歡迎 $100T-SHIRT 30分鐘賣出100件

大家點睇? 信唔信? 覺得真係咁受歡迎定篤數? 賣10件然後吹大10倍
佢D衫係兩件兩件咁賣, 即係每人被迫一次買兩件, 100件即係50個人買

唔奇 連登都大把熱狗

不如話100件都要賣30分鐘

香港地是但一個基督新教都好好搵
熱狗有信徒有乜出奇
Who cares?

熱狗真係好難信
但見住佢地賣到好振奮拍哂手掌笑哂咁
如果係篤數既話真係會好好笑囉件事

我信，每日課金都幾萬上落

100件唔出奇
但唔算大熱囉

支持加印100 萬件

信徒焗買，唔買就畀陳獸胃唱衰你，應該係